點解方皓玟咁高汁都紅唔起？

d歌全部都好正

冇塞春卷

唔算紅唔起掛？連續歌日903最喜愛歌曲排第二 上年拎埋最喜愛女歌手

問d frd好多都無聽佢d歌 甚至唔識佢

係香港
幾有料都係無用
你要係外面做到成績
香港人先會識欣賞你

超鍾意佢

樣衰

我嘅印象只係歌名好鳩長

要搵人做fyp

Gem都叫冇人欣賞

其實佢都有幾首歌好紅
分手總約在雨天 你是你本身的傳奇 假使世界原來不像你預期
但呢堆歌係佢最普通個堆黎

冇咁hit個D歌正勁多
To Haters 終於好天氣 Let's Say

利申 異流個期已經係佢fans

拖字訣

的士陳都係啦 你睇連登屌邊啲 果啲就＝紅

因為香港講版權 令件事都有兩面

自從香港沒周街店舖播歌 香港樂壇都收皮了

唵嘛呢叭咪吽

Won't you stand 聽話 如果想我哭 哭乾了眼淚 無人像你 超生記

求其噏都一堆正歌

啲詞好到肉
唔知幾時先出返黎唱歌

的士陳真係無料喎 完全唔明點解咁都紅到
拍戲屎到仆街 唱歌唔洗講 跳舞就不嬲比狄易達屌打既

咪岩囉 連登仔屌就岩

只可以話識欣賞嘅人自然會識欣賞

最鍾意呢首

咁都叫高汁